Id recenzji z portalu: 2898762
Zalety produktu: cena ; szybkość ; 
Wady produktu: 
Podsumowanie recenzji: Nadaj się jako zamiennik wysłużonego dysku magnetycznego. Systemy operacyjne ładują się na nim szybciej niż na tradycyjnym dysku
Ocena produktu: 5
Nick oceniającego: Michał
Czas dodania recenzji: 03.01.2015 22:16:18
Czy produkt jest rekomendowany: True
Procent osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób uznających opinię za przydatną: 0
Liczba osób oceniająca recenzję: 0
Źródło recenzji: Ceneo

